泰國海關打支那人之後，十一蝗金週香港圓方！

泰國又打支那蝗！

幾百萬支那人轉乘高鐵直達圓方，因為香港係唯一唔夠膽打支那人嘅地方！

source